即刻落車，唔好，唔好係架車度

眼見劉馬車出冊令一眾元祖YouTuber歸位，我點能夠唔提一下開拓左youtube盛世嘅 陳乙東

屌人呢就....冇害嘅

揸揸手！

無需要

你好好打咩我屌你老母

無佢無YouTube

四眼仔:君子動口不動手

阿叔:唔係呀，你動口你都好撚麻煩啊，你拍我膊頭啊我話比你聽，我講電話

個後生仔表現幾多分？

唔通我拍你個頭咩

未解決

我有壓力 你有壓力 你做乜挑釁我啊

唔揸手即係未解決啦
哈哈哈哈哈哈

我屌你老母條野係咪係你老母個度丫

想隻dup就隨時